[扮工動物園] My name is Deep 之星期四

深潛完上水呼吸啦

皮皮

好耐無見!!!

原來係皮皮嚟

我改左名好耐
原來你唔知我邊個

杯

完